其實TIME封面有我地

我地be 左 water

標題黨 屌你老母

拉

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

都過左去啦 focus返主線先